Tesla升番晒啦，唔驚

大家意志要堅定,信elon musk

elon baba

482 唔知要坐幾耐～～

一樣
唔怕坐 係怕上唔返 ，點睇

點會上唔返 我買嘅係未來 7000見

老貓今晚好活躍

真係燈到
要出完po跌到7%

升番上400啦
我地未來大軍又贏

遲d無股票玩啦 tsla火箭炸鳩埋個紐交所

最近，頗有影響力的美國《消費者報告》，拿到了熱賣的Model 3進行實測。《消費者報告》得出的結論是：特斯拉在官網和宣傳中，赫然標明的完全自動駕駛名不符實。

醬油？

契媽唔會呃人嘅！

屌唔好咁啦

你要原汁就自己搵份美國消費者報告睇

90度sink番啦

367
今次做淡撚發啦

殺牛姐 好快上返

特價時段開始

ching識波

QE 都頂唔住

印錢機又jam 紙

其實班淡友有無做淡
定純粹出黎鳩叫